（香港仔飲評）積熱清 VS 清熱酷

今日見熱氣，身體毒左幾日，身為傳統香港人，所以決定落去買野清熱
今日買咗：
積熱清
清熱酷

合共幾十蚊

左面係積熱清，長方形包裝，而右面係清熱酷，正方形包裝

睇成份應該係積熱清勁啲，因為清熱酷只得白茅根係涼性，而積熱清除左白茅根外，仲有蘆薈根、金銀花、石斛、綠茶提取物都係涼性，寒底既人就要小心，特別係金銀花！

總括而言︰積熱清比較抵買，兩者價錢只係相差五蚊左右

清熱酷味道好啲
利申熱氣一係啤酒一係廿四味

廿四is the best

積熱清勁好多

積熱清有羅漢果同果皮味，唔係咁多人慣

陳皮先啱

而家好多間啲廿四味都無料到

有無邊間好介紹？

積熱清幾錢盒
一盒入面有幾包

淨係飲過積熱清，
都幾ok

我買大約$25 四包

飲開支裝 沖係咪差唔多味 百佳有得買？

我係百佳買放到好鬼鼠